［跳閘］屌你老母放爆

從九月起我喺黨鐵打工，着住件粉紅色蛤蚧衣捉人跳閘，而我捉人嘅原則係：「屌你老母放爆」

冇錯，就係屌你老母放爆，老子先唔會理公司蝕錢啲乜春嘢，每次見人跳閘我都唔撚理。當有Ching助跑時我喺隔離吶喊助威，睇到啲淆底獸喺閘前徘徊我仲屌佢快撚啲跳。見到有人拉大隊一齊跳閘，我直頭開職員通道費事煩，真係你阿媽大減價。

我仲記得，喺我返工嘅第三日，站長跑嚟同我講，呢兩日車資收入近乎為零，你有頭緒嗎？

我他媽的點撚知道？

媽的貢丸

Push

睇咁多次都咁好笑

屌你老母好撚好笑。 100/10

推 好撚好笑

跳之前睇下cap210 18c 先，其實附例只係方便，事實上一樣可以用210 18c入刑事

還我 831 真相！
不要港版 64！

721 唔見人！831 打死人！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

好波

放爆

好熟。。邊套

又改得幾好

這個殺手不太冷

請教下原文係乜

屌咁都唔記得
自膠

大家記得跳閘

塞爆

呢兩日重狗 小心
睇情況同2 蚊卡夾住用

9月10號球賽
香港國旗
香港國歌

警察子女近況更新

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

sorry都係岩岩google先第一次睇到